汽車冷氣維修

請問有無專整冷氣車房介紹？
之前check 過漏雪種
入雪種一個月就無晒
話可能要抬錶台整 好大工程
整冷氣好麻煩 想搵間有信譽啲既車房

Facebook搜尋福如

賣車啦，仲整

壞冷氣無人肯要啦

Thx ching
有無幫襯過？

2年前凍coli漏雪種
抬錶板 換凍coli 整咗$5500

換冷氣泵幾千都得啦
啲車房都係淘寶貨扮日本野

好似都差唔多呢個價
介唔介意講邊間

準備幫襯

好遠